720唔好同個班人衝突

遠距離捕捉佢地 D 醜態就 OK
例如撐警撐到打警察、旅遊車接載、派錢

拆牆都用支那人
咁720點會冇支那人充人頭

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權